身邊有冇黃fd 但係去做病毒檢測

叫佢哋去做藍屍算啦

可能一直都係暗藍嚟

聲稱黃
但係做檢測, 用wechat, 仲話等大陸通返返去叫雞分唔到真定假

我老豆係藍絲
不過無做檢查
借問聲佢係唔係一個稱職既藍絲